{"url": "http://latest.bvk.hu/search/Savannah+Guthrie+Weighs+In+on+Megyn+Kelly%26%2339%3Bs+First+Week+at+Her+New+Job+-+E%21+Online/page-3", "text": "Az oldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 l\u00e1togat\u00e1sa sor\u00e1n cookie-kat (\"s\u00fctiket\") haszn\u00e1lunk. Ezen f\u00e1jlok inform\u00e1ci\u00f3kat szolg\u00e1ltatnak sz\u00e1munkra a felhaszn\u00e1l\u00f3 oldall\u00e1togat\u00e1si szok\u00e1sair\u00f3l, de nem t\u00e1rolnak szem\u00e9lyes inform\u00e1ci\u00f3kat. Az oldalon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 tov\u00e1bbl\u00e9p\u00e9ssel elfogadja a cookie-k haszn\u00e1lat\u00e1t. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k Elfogadom", "images": ["http://bvk.hu/wp-content/uploads/2019/05/feh\u00e9rrel.jpg", "http://bvk.hu/wp-content/uploads/2015/07/English_flag.png"], "top_img": "", "keywords": [], "authors": [], "canonical_link": "", "title": "Savannah Guthrie Weighs In on Megyn Kelly's First Week at Her New Job - E! Online/page-3", "meta_data": {"generator": "WordPress 5.0.8", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1"}, "movies": [], "publish_date": null, "source": "http://latest.bvk.hu", "summary": ""}