{"url": "https://www.latintimes.com/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-camila-cabello-maluma-roselyn-sanchez-more-427413", "text": "Las Vegas is sizzling with the hottest stars in music under one roof to celebrate the Latin Grammys 2017. For us fashion lovers, the red carpet is our top moment of the event when we see all the outfits that the stars wore. Camila Cabello, Chiqui Delgado, Juanes, Maluma, and more showed off their coolest and most chic threads for the main event. Check out the best and worst ensembles of the night in the photos down below and tell us who was your favorite!\n\nWho is confirmed to perform? Performances for the 18th Annual Latin Grammy Awards include Steve Aoki, Bad Bunny, J Balvin, Bronco, Alessia Cara, CNCO, Lila Downs, Luis Fonsi, Ha*Ash, Nicky Jam, Juanes, Mon Laferte, Natalia Lafourcade, Banda el Recodo de Cruz Liz\u00e1rraga, Logic, Maluma, Lin Manuel Miranda, French Montana, Residente, Sof\u00eda Reyes, Alejandro Sanz, Flor de Toloache, Carlos Vives, and Sebasti\u00e1n Yatra.\n\nNew additions to the lineup include nominees Rub\u00e9n Blades, Bomba Est\u00e9reo, Alejandro Fern\u00e1ndez, and Los Macorinos; along with appearances by Diplo, V\u00edctor Manuelle, and Carlos Rivera. Featuring a Best New Artist segment including current nominees Vicente Garc\u00eda, Mau y Ricky, Sofia Reyes, and Danay Suarez\n\nSpecial performances will feature collaborations by Juanes with Logic and Alessia Cara; Carlos Vivesand Sebasti\u00e1n Yatra; J Balvin with Bad Bunny, French Montana and Steve Aoki; Lila Downs and Banda el Recodo de Cruz Liz\u00e1rraga; and Bronco with Ha*Ash.\n\nPresenters handing out the gramophone include Anavit\u00f3ria, Camila Cabello, Sofia Carson,Erika Ender, Flo Rida, Leslie Grace, Maribel Guardia, Juan Luis Guerra, Rudy Mancuso, Debi Nova,Marco de la O, Alexandre Pires, Lele Pons, Edgar Ram\u00edrez, Miguel \u00c1ngel Silvestre, Olga Ta\u00f1\u00f3n, andWilmer Valderrama, as well as Best New Artist nominees Martina \"La Peligrosa\" and Rosal\u00eda.\n\nLatin GRAMMY winner Alejandro Fern\u00e1ndez is up for Record of The Year for \"Quiero Que Vuelvas\" and Best Contemporary Pop Vocal Performance. Cuban singer Danay Suarez garnered four nominations including Album Of The Year for Palabras Manuales. Dominican singer Vicente Garc\u00eda earned five Latin GRAMMY nominations including Album Of The Year for A La Mar.\n\nThe 2017 Latin Recording Academy Person of the Year Gala will honor 18-time Latin GRAMMY and three-time GRAMMY winner, Alejandro Sanz for his artistry and philanthropic contributions to organizations such as Doctors without Borders, Save the Children and Greenpeace. Confirmed artists that will honor Sanz include Anitta, percussionists Nacho Arimany and Diego \"El Negro\" \u00c1lvarez, dancer Ismael Fern\u00e1ndez, Siudy Garrido, Manuel Medrano, Jes\u00fas Montoya and guitarist Jos\u00e9 Antonio Rodr\u00edguez.\n\nThe Latin Person of the Year award is bestowed upon musicians as a recognition of their artistic achievements in the music industry, and for their commitment to philanthropy. Past honorees include Marc Anthony, Miguel Bos\u00e9, Roberto Carlos, Pl\u00e1cido Domingo, Emilio Estefan, Gloria Estefan, Vicente Fern\u00e1ndez, Juan Gabriel, Gilberto Gil, Juan Luis Guerra, Julio Iglesias, Jos\u00e9 Jos\u00e9, Carlos Santana, Joan Manuel Serrat, Shakira, Ricky Martin, and Caetano Veloso.\n\n\"More than ever, Latin music continues to have an enormous cultural impact by uniting people throughout the world,\" said Gabriel Abaroa Jr., President/CEO of The Latin Recording Academy. \"Many of this year's nominees have expanded beyond traditional genres to create different fusions through creative collaborations. These artists, producers, and writers, united by artistic excellence and devotion to their craft, have come together to deliver eclectic music that has resulted in worldwide success.\"\n\nGettyImages GettyImages GettyImages GettyImages GettyImages GettyImages\n\nGettyImages GettyImages GettyImages GettyImages", "images": ["https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-edgar-ramirez.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-lin-manuel-miranda.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-maluma.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-roselyn-sanchez.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-alejandro-sanz.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-juanes.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-miranda.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-luis-fonsi.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-jaime-camil.jpg", "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-camila-cabello.jpg"], "top_img": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos.jpg", "keywords": [], "authors": [], "canonical_link": "https://www.latintimes.com/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-camila-cabello-maluma-roselyn-sanchez-more-427413", "title": "Latin Grammys 2017 Red Carpet Photos: Camila Cabello, Maluma, Roselyn S\u00e1nchez & More", "meta_data": {"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1, user-scalable=no", "news_keywords": "latin grammys, univision, cnco, camila cabello, alejandro sanz", "fb": {"app_id": 229373533940657, "pages": 492371650790156}, "og": {"type": "article", "site_name": "Latin Times", "url": "https://www.latintimes.com/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-camila-cabello-maluma-roselyn-sanchez-more-427413", "title": "Best & Worst From Latin Grammys Red Carpet [PHOTOS]", "description": "Maluma, Roselyn S\u00e1nchez and Camila Cabello walk down the red carpet at the Latin Grammys in Las Vegas. See the best and worst looks here!", "image": {"identifier": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos.jpg", "secure_url": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos.jpg", "height": 751, "width": 1200, "type": "image/jpeg"}}, "article": {"publisher": "https://www.facebook.com/thelatintimes", "section": "Entertainment", "modified_time": "2017-11-16T21:10:07-05:00", "published_time": "2017-11-16T21:10:07-05:00"}, "twitter": {"site": "@thelatintimes", "card": "summary_large_image", "title": "Best & Worst From Latin Grammys Red Carpet [PHOTOS]", "url": "https://www.latintimes.com/latin-grammys-2017-red-carpet-photos-camila-cabello-maluma-roselyn-sanchez-more-427413", "description": "Maluma, Roselyn S\u00e1nchez and Camila Cabello walk down the red carpet at the Latin Grammys in Las Vegas. See the best and worst looks here!", "image": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/files/styles/large/public/2017/11/16/latin-grammys-2017-red-carpet-photos.jpg"}, "msapplication-TileColor": "#17323f", "msapplication-config": "https://images.latintimes.com/sites/latintimes.com/themes/lt/favicons/browserconfig.xml", "theme-color": "#17323f", "keywords": "latin grammys, univision, cnco, camila cabello, alejandro sanz", "description": "Maluma, Roselyn S\u00e1nchez and Camila Cabello walk down the red carpet at the Latin Grammys in Las Vegas. See the best and worst looks here!"}, "movies": [], "publish_date": 1510884607.0, "source": "https://www.latintimes.com", "summary": ""}